［和理非］有冇人重記得pokemon go?

當年真係好多人上街玩

就連港鐵都提大家千奇唔好掛住玩而衝出鐵路

有冇人手機重有依隻game會成日出街捉？

如果班廢青衝曬入去站度捉精靈我點返工 真係應該列佢做禁game

仲有玩
黃隊++